港九新界各區食街，可以點評級？

A級：等各位推介
B級：荃灣，深水埗，太子，佐敦，選擇夠多
C級：銅鑼灣，旺角，九龍灣，水準參差，或者價錢偏高
D級：將軍澳，連鎖店佔多
E級：馬鞍山，有名美食沙漠
仲有其他區，等各位評級

葵廣